# Projetos vs Apps

> [Voltar para Linha do Tempo](../linha-do-tempo.md)

No Django, um projeto é composto por uma ou várias apps. Cada app possui sua arquitetura e arquivos de models, views e templates. Sendo assim, as apps podem representar aplicações isoladas, porém em um mesmo projeto.

Imagine que estamos criando uma aplicação para um blog. Normalmente, um blog possui uma aplicação de administração (para cadastro dos posts) e uma página web (para leitura dos posts). Estas duas aplicações podem estar em um mesmo projeto, porém de forma isoladas.

Na imagem abaixo podemos ver a arquitetura básica de várias apps em um mesmo projeto:

![estrutura app django](imagens/estrutura-app-django.png)
